開工前落盤—1515華潤鳳凰醫療候低收集

華潤鳳凰醫療（1515）為內地大型民營醫院集團，運營牀位數目超過1.18萬張。

集團上半年純利錄得3.25億人民幣，漲升1.5倍，期內毛利率按年改善11.7%至37.5%，表現不俗。集團近期透過戰略合作，提升產業管理規模和服務能力，當中將投資5億元人民幣，發展濱州市中心醫院，竣工後牀位總數將超過2100張，藉此把業務拓展至山東省。

集團積極響應大健康產業戰略，醫藥獨立改革及分級診療政策，冀能提升管理能力及滿足不同基礎服務需求，早前成立管理學院培育人才。建議可候低於11元以下收集，目標價12.5元，跌穿10.2元止蝕。

筆者為證監會持牌人，本人沒有於以上發行人擁有財務權益。
筆者為證監會持牌人士，本人及/或有聯繫者沒有於以上發行人或新上市申請人擁有財務權益。
康證有限公司董事—黃敏碩

有下注

11.96@5000

留名溝貨